黃大仙東頭邨對出咩事

聽到有女仔大叫黑警同救命

係摩士公園嗰頭，宜家落緊去

推

咩事？邊度

落到去唔見人，三架狗車渣走左，唔知係咪嗰幾個女仔走唔切

唉

仆街又捉左D女仔 返去
屌你死黑狗

push

黑警又強搶民女？

東頭村道上摩士劇場一女手足被捕from tg

東頭村對落就係黃大仙，一條直路過黎就係。

名都唔知真係好危險

!!!

thx for tui post